Amazon買Gaming Laptop一問

見呢款特價好似平咗usd500好抵咁，但唔熟電腦啲型號牌子，主要拎黎做編曲嘢、打下機睇下片咁
或者睇下有無巴打有其他款介紹

好似幾抵屌

1. Lenovo
2. 唔係amazon 官方賣唔太放心
3. 唔急用等下 ASUS zephyrus 系列番貨再買
上個月係amazon us 買左部9750H+2070 =$1500 USD
1660Ti 應該1300 USD 左右

有負評唔搞啦

同埋lenovo既gaming pc成日有特價

我都覺Lenovo伏伏地feel 見大陸人用開咁
ASUS zephyrus 我見都有貨賣緊，你指等特價嗎？
其實我又唔係需要太勁太貴，當然如果耐用嘅貴啲我都okay
我見而家i7-8750H GTX1070 都差唔多USD1600好似好貴咁

而家amazon 上面d zephyrus 好似唔係Amazon 官方賣，所以貴，8750h +1070 上個月做緊 1200usd 左右
唔需要太勁睇下 i5 + 1650， ASUD TUF系列/ Acer 應該6-800 usd 有交易

充電器要再買過?

呢款？Amazon官方賣緊，巴打經驗通常一部機正常咁用可以用到大約幾耐？

唔壞用3-5年問題不大
最好識拆出黎清下塵咁
呢部個問題係用AMD U, AMD 下代U先用得過

等下代tuf a15 a17

佢有無得咩通知翻貨，想等巴打講1300usd左右個部

會唔會好貴

實貴過今代tuf系列 但係勁好多 預計900-1100 usd 應該平過zephyrs 少少 睇你需求啦

1500usd 抵wo
舊電用到幾耐左右

大約幾時出
1000usd左右okay ar budget內

1500有咁抵咩？

laptop真係好煩
過萬蚊都未必有基本9x%sRGB色域

無計 需要拎黎拎去唔同地方用係要買laptop

應該3月底前出 不過個mon無zephyrus咁靚 你可以google下望下先

正喎 a15外型幾啱睇thanks bro

用緊呢部但2060+144，打機都幾熱下，呢個價唔算平

上面巴打話tuf a15/a17 個mon色域會唔會好d?我見依家個d好似話得45%？ 我唔係太識電腦野
但想買部黎睇片 好小打機，如果係咁買zenbook14定等a15/17好？

45%NTSC?
淡到冇色

色域合格線
100%左右sRGB
72%左右NTSC

記錯左，岩岩睇番張單1600USD